
<h1> Titre en HTML </h1>
# Un titre en markdown

du texte

**du texte en gras**

Des listes à puces :
* item1
* item2

```html
<h1> est une balise pour faire un titre. 
elle se termine toujours par </h1>
```

## Mon titre h2 en MD

